淺黃 中立 淺藍意見

其實依三種人都係同一種人黎
就係 你要攪政府佢地無意見
有d仲好支持
佢地覺得警察係大仆街
不過如果示威者攪到民生
番唔到工 依類人就好大怨氣
因為佢地覺得政治唔關佢地事
就算死差佬燒警署殺人跳樓都唔關佢地事
衝立法會 圍警署
佢地覺得無問題
你要攪就攪番個政權 唔好攪到佢
攪地鐵 佢地番唔到工 就好大問題
番工賺錢食飯先關佢地事
以上係我老豆老母同我樓下食早餐街坊同埋公司廢老睇法
我認識既九成九藍屍
都係覺得政府仆街
佢地唔係親政府
都唔係親中共
單純係自私
想獲得佢地支持
攪番當權者而唔係攪市民
好多人都想參加罷工
不過香港地唔番邊工有得食
經濟唔好 罷完工
比人炒左
邊個請佢地

依家廢老係對勇武無意見
更多係支持勇武打爆白衣人
反而係和理非既行動攪到搵食既市民
我深黃 起底就知